一人講一個連登仔價值觀

隨便講

女人=雞

反對=打手
支持=打手

咩都係打手

陳冠希 = 好野
性侵 = 勞資

全部女人都係雞

自己=中上

多圖＝ 一張圖
無圖＝ 無圖

蚑那人慘死=治愈

無一間餐廳好食, 全部都有人反, 都係垃圾

韓星=負皮

樓主係狗?

美斯 c朗 學界水平

會考10條A
月薪50k up
條J 30cm長
單手能夠游出公海
先有資格做連登仔

個個都私樓，個個月入5k以上

Jpop=仲紅緊
Kpop=就快收皮

窮人唔好生仔

樓主=廢物

每個女人都有個價位
女權撚正仆街
公屋仔正仆街
廢老應當滅絕
日本=高尚、高貴

社會科學=偽科學
商科=吹水科